（黑色預警）川粉出征AIT臉書？外交部抓包：機器人帳號製造台美矛盾

台灣發現好多fake ac扮trump fans
唔知連登有幾多pr 5毛

美國民主黨候選人拜登的選情見俏，可望入主白宮。大批疑似川普的支持者，竟因此「出征」美國在台協會（AIT）臉書。對此，我國外交部今（7）日回應說明，留言攻擊不少出自機器人帳號， 目的在於利用美國國內選舉來製造台美間的矛盾或國內的混亂；外交部並呼籲國內政治人物， 停止利用尚在進行中的國外選舉進行國內的政治操作。

支那出精

胡總都講到出面 唔理侵定拜登贏 總之美國就輸了

lihkg 可以加入埋一份

連登都係咁